我哋【良心經濟圈】要打經濟戰！唔好再科金俾藍店打自己人，全部同我入黎！

我哋喺良心經濟圈🌏

而家社會上有好多熱心市民💪🏼以現金券嘅方式幫助前線年青人🧒🏻👦🏼，但而家現金券多數都係連鎖企業M記什至係藍店劵，變相係科金俾藍店打自己人🔪😱！

我地嘅目標就係協助良心店💛出現金券/代用劵同幫手宣傳✍🏼，等父母唔再需要買藍店劵，改為買黃店券代替！

更長遠嘅目標喺，我地要團結👫👬👭良心經濟體，將良心店個餅做大，同可以請番前線年青人，同時拒絕再幫襯藍店🙅🏻‍♀️同請藍人🙅🏼‍♂️，從而逐步擴大整個良心經濟鏈🔗。

詳情：
🔸現金券會係商戶同持劵者既交易，我地既角色只係幫手設計草擬張現金券同宣傳。
🔸如果商戶已有現金劵設計會用番商戶既設計，如果無我地先會幫手設計。
🔸現金劵既金額同使用條款會由商戶自行決定，我地只係協助同宣傳。
🔸初步會先出實物劵，長遠計劃會係出電子劵。

我哋現時已有商戶願意加入或積極籌備發行現金劵當中，同時我地都好需要各方面持相同理念嘅手足加入：
宣傳
• 撰稿員 多名
• 繪圖員 多名
• 小編 （TG, FB, IG) 多名

• 商戶開發員 多名
聯絡各良心店

• 文書 多名
負責整理database 未聯絡｜聯絡中｜整作中 list

• Developer 1名
識應用Payment Platform

👇🏼請加入我地join & follow 良心經濟圈🙆🏻‍♀️🙆🏼‍♂️：
Tg channel:

#良心經濟圈🌏 #招人

推你唔係仲想課金比藍絲食劵比仔女用呀？有得揀緊係撐自己友

推
一齊做大香港既良心經濟圈

推
見到咁多人仲買M記贖罪券真係好無奈

推 推 推

會唔會開喺時事台？

其實係架，唉，

Tui

永不贖罪

唔識，可唔可以幫手開

up

可以

可以，我叫埋朋友幫手推

Push

麻煩大家幫手send個電郵俾國際刑事法院(有draft)

渣哥肯唔肯搞啊

我哋【良心經濟圈】要打經濟戰！唔好再科金俾藍店打自己人，全部同我入黎！

重開了

關於經濟，小弟有少少想法：

[經濟戰線] 本土經濟圈最有效方式，創造新貨幣：「青年債劵」

推

我個Page之前個舊名

幫推﹗